[冇圖]點解啲支那女人咁中意用條繩拖住啲細路

好似放狗咁撚樣

頭先行街見到
條繩係綁喺個袋 然後套落個細路隻手到
唔知大家有無見過

香港有啲家長都係，
可能想俾個細路自己行，但驚走失／俾人捉

似放狗係真，但安全咗嘅算係

咁多壞人

有D自閉症細路都要咁拖出去, 你好少見?